大家會收幾錢利是

利申: 死窮撚

盡量

個標題講到好似有得揀收幾多咁

我係咪應該問得好啲
大家每年會收到幾多錢利是

無計 末期語癌 對唔住大佬

計埋屋企人一皮左右
不過越大越少
重畀親戚催結婚

千幾
老豆老母個封400 蚊
利申私樓 家庭月入十幾萬

家庭環境同你差唔多 總共收到3千左右
但唔知點解身邊同學好似收到接近一萬咁多

唔奇 有人老豆老母大陸落黎 幾十個姨媽姑姐 而且封封五百至一千不等

全部利是夾埋大概有千零蚊左右

父母、阿哥、家姐、男朋友父母
嗰度每人一封一千
都已經八千啦
淨低親戚畀嘅五十一百
咁已經一皮啦

淨係父母兩千，親戚有排都未見，目測total最多三千